"Nee, een klant.
Het lijkt erop dat een jonge dame is aangekomen in een een aanzienlijke staat van opwinding, die erop staat mij te zien.
Ze wacht nu in de zitkamer.
Nu, als jonge dames ronddwalen over de metropool op dit uur van de ochtend, en klop slaperige mensen uit hun bed op, ik neem aan dat dat zo is iets heel dringends dat ze moeten communiceren.
Zou het een interessante zaak blijken te zijn, zou u dat zeker willen volg het vanaf het begin.
